［波狗被趕］十卜Ching ,蓋狗兩隻過狗番高登被驅逐

大家發揮連登力量幫下兩位Ching,等佢地平安番去啦

收皮啦 蓋狗干擾大氣電波時你仲係一條精蟲

link

做咩呀唔提你俾人趕嬲豬呀垃圾過街老鼠

你條垃圾連提既價值都冇，高登連登都冇人理

我講既係咪事實呀？屌你老母轉移視線 過番黎就扮撚哂野，過街老鼠

19ching 關ching好落力狙擊緊呢隻五毛
日提夜提

驅逐埋腦魔
unbam就即刻thx牙祖
Must驅逐

樓豬波動狗
此post已完

你咪係高登講囉 你又俾人趕咩

你老母個閪就波動 成班乞唔撚到而家又過番連登吠

趕佢出連登唔喺連登？

乞乜？

佢10年前已經係玩具

/完

屌你老母你理解力咁底點解釋好

點解你咁撚低質架 質你一兩句就不願面對 唔怪得敗走高登又番黎乞

你expect 五毛dewi有幾高質

淨係見到濕鳩巴打返到去俾人當狗咁撚...

本身都係狗黎

頭個幾隻又係例牌五毛狗

濕狗仲解釋去連登為左叫人番高登咋肉撚酸到呀

吓，乜真係有傻鳩死返去紅燈架?重要畀人block鳩埋?我唔撚信有人可以柒成咁囉。

［牙祖］那裡是高登，那裡有力量

巨乳惡行

面皮厚撚到

拎得綜援嘅人可以有咩風骨

肉撚一水
肉撚酸到

高登之寶

十卜一向係最賤格最無恥㗎啦

之一啫
咁多柒頭波動五毛爭上位

幾時返去救下濕ching

最撚出色 就轉移視線 有冇第招呀

等佢吹埋雞先

支持 連尼住快BAM我

過去乞多陣啦蓋狗，我G持你架

屌 你大佬濕鳩比人BAM左唔使傷心WO 你仲有個契哥關愛CHING
佢都好努力建緊國

關我撚事咩傻閪 仲以為我鍵國撚就知你成世都靠乞啦

你邊撚位呀 周圍靠痴人上位

蓋世保
十卜ching
上條麻當
呢幾隻支那五毛狗成日都一齊出現

你吹我地五毛漲

你靠乞我靠痴高級過你少少既
Btw 過番高登啦 三性家奴，仲記得膠登蓋狗俾人趕狗幾撚慘慘豬

年中見唔少人係度詐詐帝痴埋黎R水吹

十卜幫你係高登搞緊架啦等陣先啦，無謂係連登啦

睇你班鍵國派捉毛又幾過癮
捉下又BAM一件

乞衣我夠見得多啦，咁撚無恥我又少見啲係要分享下既

你講緊自己可?

傻撚左 九唔搭八

連CC台班細蚊仔都同我地五毛一樣支持BAM 7班屈毛

鍵國狗

講緊三性家奴

CHING比D時間啦

哦 嬲死我

上FORUM上到要認主人
你真係隻狗黎

咁又係 無人理摩天輪同教大單野
香港已死

成個連登不嬲都企係你個邊架啦

連尼住係咪你主人

求解bam衰撚過狗啦 又膠登又俾人趕，有幾撚垃圾先上到呢啲神枱

求解BAM??? 我十鳩幾個AC多到EMAIL都唔撚記得

認連尼住做主人

屌你老味 R水吹死撚開啦

我真係想知你串我咩，但你真係傻撚到一個點
摩天輪？同你老母上去玩啦

高登見你都番唔到，係到撚下你囉，有狗唔撚對唔住自己

冇狗幫就唔吠 三性家奴係懦弱啲

咁蓋清又係肉酸嘅
成三十幾四十歲人
人地唔歡迎佢仲瀨死唔走

你又吹得我漲咩
On99

求牙祖開嘛，不過轉頭又話牙祖求佢番去架啦

係到咪好囉，一班小學雞G持蓋狗十狗喎三登有邊個唔撐佢地

時事台班鍵戰永遠襯人唔得閒先黎偷雞
做唔到正常討論

以為你轉工做咗五毛添 原來認錯人

開post討論要同你幾時間咩

新面口又五毛
熟面口又五毛

轉移視線，濕狗

起個底都知啦
做狗做到你傻左？

波台唔係波c戰爭俾早洩bam哂？

真係情何以堪，林生辛辛苦苦叫打手R人返去，到真係有人返去啦，啲留守舊人就高調撚狗玩佢地，咁以後仲有人返去咩？啲人真係幫林生倒米㕲

咁應該點做？ban哂啲舊人得唔得？

林生身為CEO，我呢啲廢中點敢教佢做野吖，不過見到有人返到去俾人叫259覺得好笑啫！

兩邊都有bam 但唔係大部分

唔係259應該叫咩？vip? 講撚到牙祖求班波狗番去咁

又講濕狗啦喂

樓主係咪想講十狗
你講濕狗以為你講緊俾人bam咗嗰隻

依句野有陣柒味, 好似d阿叔緬懷過去吹自己幾勁幾大支野咁,
但其實係d不值一提嘅事

濕呀，有個唔知濕乜柒鳩嘛，成撚日拎呢個黎激再我嬲豬架

扼水吹，蓋狗咁出名我地要沾光既

三登明星蓋狗十狗